美股認真討論區CCLXI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

留名

推上去

worx今日仲有冇得玩

個financial market真係好黑間 想斬灑啲倉佢 好無癮

無入貨d錢擺係度唔知做乜好

Fed撚到班淡友彈下彈下
2020重想做空軍
火箭升空就有份

暗*

worx

揸邊隻好 沽邊隻好呀 就開喇

信念型淡友沖呀

tsla 盤前禁實700 開跑直上750

銀行起碼升返琴日跌幅
盤前仲有水位

升緊400
升仙就有份

過兩個禮拜出炒人 list

納dee 8500 頂住左

巴打頂住...唔會係你既

邊隻

JPM WFC
業績差但盤前已經升緊

早排仲做左啲小錯 唉 好驚借題發揮
可能係轉行嘅機會

轉做大好友，all in 正股
仲有三隻掛緊盤未交收
希望真係「資金流向科技股避險情緒」而爆升啦

淡友又要出來接客

轉行全職炒股

日日升
太易玩了

大戶

營業時間 2130-0400

我準備賭身家
槓杆孖爆佢買call了

全倉唔夠30000蚊，咪玩啦
呢到隨便拉一個出黎都跑贏細佬九條街

YOLO

1600-0800

真係失業都唔知點算 計劃緊買樓 同條女求婚

call dis?

DLLM 同我一樣
但買樓就買唔起了

咁就慘了

有冇worx過左夜巴打 點佈處

仲有點同屋企人講。。
正正經經撈正行就咁驚失業 撈黑警就日日打人又一日

上20

巴打做邊行

有幾百蚊過咗夜 跌夠2成走

會上既

殺人放火金腰帶

按埋屋企隻狗做好友算

Dal幾時業績？

Do you hear the dow 升？

巴打個行環境好差？？

我按埋我個處買call算

睇黎今晚真係大升，好彩call 左gme 姐

建議你一開市不問價扔貨
今晚一定落返$10 以下

等左一巴 右一巴

聽日係咪citibank 出業積，按埋條底褲末日call

誰的老母性感很多人call

玩完

fatfat

人太多... 有中途沉船feel

學費係昂貴既，利申無得收

好想走sqqq 又怕見頂

某ibank
好大壓力

按埋條命末日call 啦唔理了

美股阿婆都識玩

tsla put得未

升？夾到你唔信呀

其實張投資經典圖可以delete啦，已經過時

走先

尋晚第一次玩短炒 出出入入每次$1 PROFIT

全職炒option

撈底囉

少少苦楚
全倉sdow 淡友一齊做雞

公司冇生意左一排 自己嘅小生意都執左 係put執番少少 不過都係傷 如果失業就可以ifc

Tsla 675 廿股 點好😭😭

末日put 左cat $100 想問係咪死尻緊

b?

Tsm 我仲未上車啊

b 乜

有天份，我俾多幾隻你玩

TSLA 仲會唔會升呀?

淡友
郵輪淡
收得皮未

做淡輸到碌柒

唔玩了 心血少
走遲D都死 而家$9.82了
尋晚臨收見有巴打$14幾入過夜, 唔知佢點

每次1蚊profit 都唔夠你衰鋪大

Amd坐火箭

到價啦今晚

Tsla好似鎖血咁lock左係700

真係好彩放左隻SQQQ, 冇搏佢反彈, 原來已經跌到得返15蚊

巴打頂住呀
過左今次應該ibank都好快復甦？
未必返到以前水平但應該都好過好多人

今晚上750

震完就升番

ching覺得 tsla 700就唔會再升?

AMD有分析目標$59 點睇? 利申$45貨

會，未走過，420 新電池

做好友既感覺真係比做淡好好多

華爾街投行“鼓吹”美股熊市over

你做邊行
》

開市散戶盤先入

DLLM好想大手入Tsla

沉沉地

隻worx

oxy 已經沉左

ZM
今個月供樓錢有著落

睇黎今日應該都冇乜野好做....

III..I.....I..IBANK

Ibank
搵埋大把啦咁

幫你唔到了

女都大把

Amazon 新高，
逼害淡友

Stonk only goes up
同 Jpow brrrrrrrr

留呢兩張就夠

成堆綠色
無心機玩

快d斬完幫手燈下

前後加左4股，無晒錢

可以轉返this is the top.jpg

NET -4%

Tesla開3分鐘又升50點

亚马逊涨1.6%，盘中刷新历史新高。

要搵多幾個月供樓錢先啦 生活艱難

請唔請人
我好學加可以每星期返100 個鐘工都ok

人地今次講真話

60啦

個倉大補血

TSLA 咩事

氹散戶入市推高

創新高 -> short -> 利好消息 -> short squeeze -> 創新高....

航空

走得快好世界，屌以後唔玩妖股

420,新電池

TSLA 係唔係又上900?

利申： 無貨

四大投行聯合宣佈：美股熊市over！

all in

想買amzn, 但遲左好多

格sir 高手，貼 TSLA 同CCL 都接近底位撈

143

有錢齊齊搵啫
反正啲錢fed派嘅

tesla

殘體想點

CLS Sabre加大放債條數

WORX
10蚊斬咗算

幾百蚊

升到冇brake

Sorry. 跟d app彈新聞出黎

個個都爆升
得一隻oxy係倉。情何以堪！

Tsla要飛喇

好在尋日忍痛加持左AMD

升到2020Q1前放曬佢就有餐M記加大食

升到黐線

Oxy 15蚊鑽石能量底

屌你tesla我個2股燈唔死迫住贏錢

依加追唔追好

無事輸翻波幅啲錢比佢only

Free money!!!!

其實抵巴打你贏錢
你咁大倉 趺到10幾都冇止

屌你老母 幾個星期前早知360入tsla

串串共

牛三了
再唔上車無得上

2月隻隻新高amzn無力升。而家反而勁快破頂

咁撚快又完

我仲未上車

唉.... 又話咩減產又話油價升

得oxy 都算

係得佢無爆升

有早知

屌 tesla應該都唔會跌返落嚟

當所有美股都沖緊上去既時候。你地再望下石油股

未完的.....

worx又開始free fall

有早知，我尋日開盤大手掃worx買1000鎂變1萬鎂

無計 無錢供樓啦 唔搏真係訓街啦

ual上得幾快

早知我都入amzn 不過個已經輸到戶口無咩錢

今晚仲唔上車不如取消個美股戶口啦

跟咗 好巴 唔巴去航空。

不過SP

無敵兄完勝連登空軍

依家入貨都未遲

有call都止唔撚到血啊仆街
又升撚到癲咗
啲put跌到穿撚哂

而家失業嘅話都好難搵工 點同HR解釋

但買左M收左皮

其實amzn 係咪可以幾時入都唔怕如果長揸黎講

我入遲左啦...diu

gme係咩事請問

24000破處
快點

Ual好彩琴日入左少少 對佢有信念

睇你長有幾長

放左call

留返正股算了aal

AAL真係爛泥扶唔上柄磨個個價位磨左勁耐

大摩報告： 不要與美聯儲抗爭。

台積電扮乜鳩，隻隻科技股都想爆返上history high差你

尋日唔少人聽人講玩worx .......

今日........ RIP

對我黎講起碼一年啦

AIKI

肥

下次我要跟貼D

個人覺得長線做好股 注碼控制重要過market timing

一陣反cup

諗緊放唔放隻DAL好? 聽日出earnings

開市想put tsla

好彩無多手

All in fb/appl /mcs好😅

大機會跌？

Cls tsla

一年算短
有機會摸左頂
五年應該唔驚
十年必勝

以後都唔敢空鳩amd
跌市升, 升市升

成手石油 望住個大市升

有美股，無窮人

開市睇一睇
起身睇一睇就夠
唔MON 市

屌 返返去兩個月前

一條咁大把 多女呢啲ff諗下好啦

隻x

唔好啦。。。。。 夾死

你有冇開margin?

大家點睇台積電 tsm

tsla咁升法，會唔會收市就800

SH

冇 之前驚按錯選左現金 家下入錢轉唔轉得切

掃啦仲問
問得嚟就遲了

希望今呢幾日飛天

轉數快十五分鐘過戶
賭場最驚就係你唔入錢

就嚟逼撚死淡友

ZM 150通知聲
補個眠

3傻 asml tsm, 差台積電
無可能少左佢

tsla

做淡果班 破產未

無咁快

建議你唔好而家追

好易坐

但轉完美金係咪可以即用

但今日好似只係返返去上星期價位，好似仲未有突破

熊軍最近還好嗎

6點幾咋大佬

tsla其實咩事係咁升

AMD繼續CARRY我全家

MSFT 上番170

Model $會唔會勁咁啲！

你地仲未鳩平zoom ,我115>120已經投降
跟住鳩up

Oxy開車

想入msft 坐算
是否理智

轉美金好似要海外匯款耐啲
我通常係轉港紙再係ib入面用市價轉美金

開市升

逼淡友做雞

looll 巴還好嗎?

59.6高j 左tqqq

CLS TSLA

44 all in 左AMD

正股 option 唔知

我走哂啦

校長

Sqqq

option 好似t+2 所以唔可以即刻用？

散戶資金差唔多係9成 痴線

希望有

數下有無8成人睇升先

14蚊都穿埋

除非hold超過某個日數

btw 孖展啦

唔好玩tqqq
直接玩tsla啦

Timing 好重要喎

校長 準唔準呢
不過我星期四晚訓著左無加our

14.5 高追左worx

又去返之前升$100一日

連登仔佔咗8成

Tsla

睇淡做好/牛皮熊 計唔計?

串到

420?

哇 tsm都升4% 升災

有無人有SPWR?
坐咗好耐貨

咁醒

Tesla cls

新電池

$16 既sqqq

點睇

唔敢追 680到730 咁又50蚊
Tsla

空倉的孤寂，
跌同升都無份。

航空股勁到

發過豬頭

17.4 500股
set左13.3溝多野.....玩命

18

*put

頭先邊間公司話睇淡CloudFlare

好友全面進埸
淡友全面退埸

做淡慘過做雞
我啲sqqq坐撚到死為止

點樣睇係咪散戶

套住左就一世

好過高追/做雞先丫

成手sqqq

我張1000 call 果時買黎笑吓。。點知而家

一陣起身做公司市都唔睇了

佢空倉的 唔怕

走啦

準備24000

今日又千升

咁大勇氣

穿埋13.8走算啦唉

淡友死咗好耐

靜啦

same $16

Spce

買左好多年啦

Amazon 2030放左真係想喊

睇淡唔做淡

Put左tsla @732

希望唔洗比人bin c

好撚龍。
淡友

快d上24000啦屌

有咩做 搵啲細嘅做咪得

Same 諗緊止唔止

變撚哂好友啦
Dont fight the fucking fed

你put幾多錢先得

成鳩日bin looll巴
利申同佢睇同路

呢d先係識玩

fat fat

你老母美國50萬都gogogo
人命真係唔撚值錢

個個人玩法唔同。搵自己適合方法

數字黎姐

Amzn brrrrrrrrrrrr

@500

16.7

我玩少少我照坐 玩得多就放啦

有份正職架
平時已經唔點理自己檔野

射完，反手

屌 係油唔撚生性

咁個個都識玩啦

冷靜d

股票市場都死唔少人啦

一齊坐

你呢個買入價點跌都唔駛驚

點fatfat

4蚊眨眼就過

仲衰過未傾減產之前

仲有冇人唱淡

全倉 資產既10%唔知算唔算多

睇到美股咁
真係覺得港股廢到無朋友
點解可以廢撚到咁
不如拿拿林跌落去8000點
退錢摺埋佢算喇

忍手唔買 唔係個個做到

屌佢
24000好似打飛機
搓到就射果下回一回先

有FED姐
你睇下之前無 TVIX同SQQQ 升到傻
我真係想知會唔會有人高J左TVIX 仲等回家

CCL又升返晒 無事了

Shame 巴 me 2

Set幾多止太癲

Priced in
呢個用字真係萬能
咩都佢地講哂

望住張put 跌左81%
點部署好

TVIX 穿200

而家搭下順風車就算
未係時候all in

tvix 280

netflex春藥打完，換馬

個市咁樣升法

我唔夠呢度巴打轉數快丫嗎

又想PUT RCL了

食胡未

淡友好撚慘
我都想跌 買平貨

唔好再睇

一陣應該上得到10蚊

.....tesla 每日十幾% 琴晚坐tesla put

走左反手nvda call 真係超級大傻仔

24000啦終於 射得

我都係，做SP ,有咩時都叫特價入，轉到身

無限QE既威力
令大家都唔想渣現金
gogogo

隻NFLX 係度磨

差5000點

哇 fat fat 專業投資者

講咗好多次

大跌日尾市入call

大升日尾市入put

阿婆都識玩

無架啦
當比人打耙仲開心

唔好亂put牛3 緊

有時唔駛轉數快, 買入價嬴, 時機啱己經夠

扑暈自己 5月先睇

睇下JPM

gme升咩

我登淡友傷心

做鴨了要

40以上先啦

冇心bin. 因為我都係淡友。只係吉倉錯失美股一個大反彈浪。然後，就沒有然後了。 睇住好友數錢。

我琴日尾市入put 而家輸到hihi

好彩尋日入左AAL

真係望唔到家鄉

高追左sdow😔

係呀
我都有做net covered short
Sp接貨要本夠大 我美股戶口個倉好細，要慢慢玩大d先可以做sp接貨

第二砲

你都唔係跟佢講咁買

有無人可以解釋下tsla
917>361>728?

個零月既事ja bor

24000個D股價可以同29000差唔多 上返29000仲得了

FED使用無雙技：水淹七軍

尋晚明明大跌

d call肥到出汁

大家點睇JNJ?

猶豫就敗北
下次強勢股 一開始就追

啲末日call 300% up

上次又係依個位左右做左PUT 點知第二日爆上四字頭 冇仇報

財技大法 升返去29000 全部股價double

長揸邊隻好尋日高追worx輸左成皮

唔撚知大戶玩咩
夠膽上1千 我沽

AMZN好既股票果然可以穿越熊市

航空股仲得唔撚得架隻隻都只係磨得返上星期個水位肯升未，等緊AAL上17蚊

邊位巴打嘅明句

慢慢黎 SP 搵股折讓大，有位走，做得好每星期回報4-5%

amd

飛巴通常SP係做幾耐到期??

琴日trade佢贏左個d今日輸返哂比佢

發覺呢到好多人貪錢多 玩呢d死人股 止蝕位set咁大做咩？

今日似係升
張call收緊錢

咁畀FED搞一搞真係痴曬線

即個星期

忘巴盤前690燈左tsla

買左佢大哥intel後特悔緊

Tsla升就無份喇 唯有等沽

忘巴

屌你，我真買690 做多

Jeff bezos 條傻閪仲放咗

冇船開 升
延長禁船令 大升

牙膏廠係amd細佬

gsx

仲有無人short zm

20...

Oxy 將強勢回歸 召集區....

明明oxy 上星期 先係一馬當先個個

23.7不過坐好少

24 入左少少 dal 等俾連登仔 BINC

歡迎加入mad money大軍

今日咩都升

屌隻SPCE做乜鳩.....

正股驚閪

放啦難上番高位

13.1走左Ccl
賺夠了，留番俾人賺

short得

100 日 唔開船 升！

後悔岩先買左25股炸屌

葦名一心

Spce跌黎比我入啦 set完價就爆1$ 正契弟黎

契弟咋, 過多幾年等摺啦intel

今晚差佢一個咋

完全唔識玩 鳩黎

岩呀 今日係升
岩岩開始試玩option put左兩張417 tsla
不過我都加入左6月amd 大軍

侵侵︰只准升唔准跌

到，準唔準

歷史話俾大家聽牙膏永遠笑到最後

唔好輸比人睇 萬升

鳩買咩都升

牙侵末日救市

下個禮拜財報多咗人wfh睇電視，升！

岩岩沽左幾下TESLA,輸撚到想跳樓
有冇人安慰下?

已經唔理21蚊sqqq, 反手TQQQ 搵返d 先

佢含到tsm大肉腸個問題唔大
慣性收視黎

富貴險中求

換左其他科技股, 轉幾輪, 都唔知佢肯升未, 你睇 Tesla 日日升

12蚊個陣CALL咗

等我入一股幫你燈燈佢

GOOG 好似幾抵買

點解? DAL好似比AAL穩健少少
24蚊同低位都唔係差好多

跌喇 好嗎 呢d咁既位買唔落手
同埋俾條生路淡友喇

反手做多，無咩問題

上星期一張put 今星期一張
變哂牆紙

賺一千輸一皮

隻股狂升你做乜春走去作對

佢做乜？

恭喜你發現美股金手指過去十年99%時間都有效

真 我身邊啲人本身唔熱衷睇戲
而家係個谷度成日討論邊套好睇
佢條數應該好靚

SABR

我都係咁睇

時間值都蝕死你

ADM TSLA 都唔搞得

你幾多買⋯

堆put負到80%

屌啦星我唔沽,一買就直插,一插就插10蚊要止蝕

前排Option 真係輸到我仆街 好采而家有tsla

Msft $170入長揸好唔好見住佢慢慢磨

Wtf

我都差唔多

盤前697入左2手 703 沽左又係725 入返

Sabre跳樓

msft 長揸唔驚
反而我仲心大心細緊amzn 長揸

買佢不如買GOOG

Tsla 一嘢$10夾撚爆

TSLA放唔放好，會唔會上返頂

特價時段

本身上個禮拜想put，但隻股太妖唔敢掂
第二度贏番既巴打唔好氣餒

想請問一下買美股轉返D錢做港紙要吃spread, 點解你地中意玩美股?

900蚊冇難度

SABR 直插冇水花

吸返半倉貨，再爆大棍再溝

邊個仆街沽呀

美股幾日都升20%, 港股1個月都冇20%

出面差到咁照上頂，睇唔撚明

Msft @162

有冇玩得既call買

有咩新聞? 上網搵唔到

你望下今日恆指同S&P升幅幾多

信念股, 信者得救

我, 不過已放

突然upside個Bond

Worx大V

呢隻仆街次次破完頂都插返落黎
唔撚敢入住
利申由1200玩起

逃生門，唔走下水8蚊拉9蚊

今日係科技股主場
明明銀行股出業績不過唔重要

你慢慢玩港股啦

大把$8xx蟹貨！大壓力喺$805

Gsx開車

追上你啦，我堆put都80%

垃圾BA

tsla spce long call 手足
報下贏幾多

AMD上緊

BA磨撚左成星期都係150蚊, 屌佢老母

888曾經買過

SPCE 100%

大户夾升出貨，之後散户接完，就跌

升得咁急，早D訓算

走AMD
入TSM先

四大投行係咪俾FED收編曬

tqqq 62

嗯嗯, 你繼續做淡吧

追沽會仆街，夾返上31 先講

呢隻野賣game ，d 人留係屋企冇野做就要買game 打

擺明夾好晒口

笑死

變左廢紙 100%

上禮拜Put 25今星期五到期諗緊走先點

UPDATE: Citron Research negative on GSX Techedu Inc. (GSX), believes 70% of revenue 'fabricated

Yes! 前頂都係喺$803

唔係大戶夾升，今次係fed夾

莊家要舞上舞落你吹佢唔脹

想死呀,屌你老尾點解我條命咁撚黑(今年)

今晚唔千升都難

連SPCE都升空, 唔知以為無晒事喇

追貨呀，61.8%見，2900聽日就到

行得慢

我上個星期都係咁諗
依家都轉入tsla

all唔allin tsla 好

CCL又升返

好

我400

FED放水, 呢D位一野就屌穿啦

望900？

細魔仲燈佢240
佢自已唔笑下好野
240 我都大手掃

隻隻都有升過 係佢無

格蛇威啲喎200蚊300蚊400蚊風雨不改咁供

apa

SQQQ買put可以長坐

675 here gogo

到期？
輸到個人wing wing地

佢360個日岩岩開acct買唔到就係為左買佢先開acct

怕望唔到先炒車

哈哈哈 又升喇 哈哈哈哈

穿左240 睇黎會打左好多淡倉止蝕盤 跟手就落返去啦嘛

WATCHLIST全版都綠,無野可以做亦無野敢做

tsla有咩咁值錢

入10股一齊磨下

猶豫就會敗北
400任買唔買，750先後悔

空倉等汁SABR

咁又冇後悔唔到我賺

週期理論食屎啦

打算幾時入

極速執左150

5.x

入一注先

TSLA不如穩啲CALL AMD MSFT

格sir 好堅定。

仲有CCL

已走？

栗中取火，點gun

大型bull trap黎架姐
邊度嚇到我

買咁多oxy?

等你指示

宜家先發現納dee 好多都差唔多52週高咁

航空股升得好撚慢，睇黎要等聽日先有得賺

買下etf

jpm 嚟料

一發覺買得大就輸
D仆街大戶好似睇撚住我黎夾
屌佢老母

早2星期入左20股啦, 磨到閪都乾水都未射得出, time cost 都輸埋.
筆錢屌第條女成早中出飛埋

係，最欣賞係佢比連登仔任屌不嬲，都堅持自己果套。
而家守得雲開

要好撚快
我都急急腳走左 賺少左 不過都好既 唔好同佢博

500幾均價tsla
諗緊仲溝唔溝上

worx音樂電椅又開始

JPM C 黎料

贏糖輸廠我就不鳥

真心勁抽............................價值投資表表者

領導己走，可以跌了

我5.99先入為敬 100股先

我又比人逼我轉倉

大家頂住

買左咩咁大穫

Spce同tsla

一日未100%仲有得番身

gme會唔會上8蚊

Gld

認真, 美股點SHORT最方便,

今日應該難d

派完貨

等反底

一夾240就落

SDOW ?

沽TESLA,平倉輸完
再買TESLA,平倉又輸

D人跟michael burry buy就真
之前兩星期一開始就因為咁升 跟住佢close shop by virus就跌番落去
前日公布burry再buy total 5% shares就開始爆升

屌你唔夠信念開市走曬JPM末日put

me 2

全世界得銀行股跌
仲要跌得咁撚少
即係其實都who cares

今晚應該會見紅
唔急

2820又想開put

無走都無用
插都上唔翻尋日高位

但老實講依家好多人買驚都係買數位，唔覺依隻可以升得返上去係咪因為FF7先多返人買實體炸？

C朗唔係人人做到, 不停trade點解唔睇好個價先入, 之後set好目標價走

美國共x會想死多啲人，唔好分多啲資源比窮人就升

食哂兩口唔好灰心

Gsx跌喇

唔理啦總之佢同我升到8$就得，睇下有冇得屈iv 再賺多d

咁多張

睇黎市場對銀行股都係有反應既...不過mad money太大力追溝淡左姐

一日未退休
一日都搵得返

發覺有時option真係買得遠係冇死, 有幾張22年先到期ge倉底QQQ LC, 由支肺爆之前買落, 最底去到-78%, 到而家-2%

幾毫子一張平到嘔，早知按埋條命買

22年, 屌
strike price幾多?

支那股gsx 係唔係收皮喇

JPM

有早知， __ __ __:-)

未，你想沽等佢夾31

巴打我記得你都有你輸死多

睇burry scion management buy list
仲有TLRD, MAXR 有興趣可以玩下 真心建議

次次開市大升完之後一小時就回吐返

開始習慣左依個模式
開市減持
睇套電影返來加持就岩岩好有2%差價

雖然覺得航空股最後都係會升，但覺得會輸time cost

Amrn

玩worx差d心臟出手

無得退休

宣布今日完場 妹到4點

tsla 真係唔敢過夜

多謝師兄，一陣研究下先

told you 10.5 逃生門

290
果時買完先發覺禁錯左日期，咪唔理擺埋一面。
本身諗住買21年

今日執咗13%

SDGR

扑暈自己等算啦

我啲19/6 JPM put 冇事
仲有得賺

點睇AAPL

由120入，去到320冇放
跌到220而家上到284

個個都升

我仲係全倉紅

10.2買 10.4走左 執100幾
唔敢再玩

師兄研究完教我玩option我7頭來

個股呢, C兄識唔識

我allin左，連平時飯錢都all埋落去，我驚我頂唔到咁多日

唔好咁講我呢排輸到仆街

巴打你係咪上過黎問放唔放好?
好似有D印象

oxy 今晚15.8都上唔到
之前點解會升到18蚊

買左咩
等我避下

PUT/SHORT SELL

真係唔知tsla升乜柒

same here

好似係

Why is that

AMD今日升到

x uso oxy

你睇下TSM咩事先?

because me on9

唔識股票，但唔明升mud 鳩而家個情況

你地玩咁大
2毛 500股 5000鎂

吉巴分分鐘900蚊就放唒380又入番

spce 要爆上去了，不過option 太貴買唔過

220有冇溝

PUT 好了
唔好立亂SHORT

唔需要知升咩，鳩買，之後訓覺，跌再溝必勝大法

98 入左

你入貨要有心理準備

冇好撚後悔

我係咪同你買唔同野, X OXY都綠

買左884股

有無手足坐緊USO想圍爐

有公積金唔怕

tsm落後緊

買美股正確心態

x 我7 蚊

uso 5.3

oxy 16.2

錯有錯著, leap call其實點都嬴

有冇人送我去安樂死?

TSM 冇咁Chok

記住留彈藥溝

無坐緊,但都想圍爐

我又買多一股啦

X6.35 OXY10.9

平均買入五個三毫幾溝唔溝好

120 買你到而家先諗住放 坐埋佢算啦咁

唔爭在

倉已轉,理L得你

軟銀咩料?
真係唔理咩都要升
不如幸瑞唔好停啦,一樣升

Dow無力？

原來IBANK都會冇生意架？d客冇錢買d product?你係front office要跑數個d？

GDP，非農，就業數據，債息倒掛乜都唔駛理
到底係熊二定牛三定美股已經無熊市依樣野

Ge 隻閪嘢 成鳩日都drop to zero 咁樣

冇咗熊市了

All in sabr有冇得唸，長揸

oxy 10 樓下之前有貨
不過已經走曬

之後on9 高j 左

牛四

哩排研究緊FB

金股債齊上齊落
明知係bubble，但係冇野督得爆個bubble，追悔係咪最佳選擇

Uco fucking shit

屌佢老母149 一沽BA 佢又爆升
洗唔撚洗呀?我大200股姐,你老尾一買完直爆9毫上去

20000點你唔買?

格SIR 係創新科技價值投資

有無波音同好
會唔會起跑緊準備飛
利伸無貨

無限QE+通賬=升

全世界啲錢都dump落去美市

我係無限loop大法

... AMD ?
熊市? 咩黎ga????
已經返返去股joy4日前既位

Gsx又挾番上去早埋做多

可能有日瞓醒就爆撚咗呢

過左增長期，要睇業務有冇得轉型

大家如果見到格sir新動向，不方無限係到loop 怕錯過

你真係會長揸嘅話點會怕入呢啲股
不過長揸我可能未必會揀呢隻 大把好過佢

連燈仔技能解鎖低位賣出

走埋剩低少少oxy 依家都唔知仲有咩可以追

NFLX已低調再升3%
$408屌 尋晚$395走左.....

兩分鐘輸撚左我成幾千蚊,屌你老母

收期權金收到就黎返家鄉

LEAP你買大路野又唔介意坐其實嬴面真係幾大
除非隻股俾人發現做假/ 惡意沽空/ 除牌果啲一去不返ge衰野

DAL好似屌得過?

平倉係咁 唔係咩先見之名

五個七毫幾坐緊
唔溝了 望佢今晚個會令佢奇蹟升返

想問有冇condom概念股

不如問我點解AMZN仲係個位數個陣唔買?

呢個bubble同JPow個春袋係命運共同體
唔係話爆就爆

我睇轉型都冇咩大發展
近排玩緊專頁
想開個玩下

無錯 大量平倉就升

爆升149.5

總有一日會升，但要磨幾耐冇人知，磨得黎可能time cost都輸撚埋

好嘢
冇得輸

支牛真係垃9圾 我有1000股都唔比我SC 10張

FB主要收入都係廣告啦

係股價較高

個收入來源好似唔係好夠廣

有好多都返到 唔係淨係amd
Netflix 破埋頂
仲熊市

睇個勢牛一了
淡友RIP

好似twtr好啲？佢仲增長緊

PE極低

GOOGL都係

巴打有冇推薦
因為新手冇咩研究，唸住找隻股長揸算

都唔一定嫁
我有張AMD LEAPS
升咁多仲係負

tsla 壓力位係732 上極都去唔到

TWTR係系統相對冇咁完善
有機會改進刺激股價

Spce 20%

隻隻升得唔錯 但隻ba

屌你老母565入左TSLA, 唔記得自己SET左止賺

唯一一隻CALL就係CALL左隻APT妖股

末日call 佢一波先啦理閪得佢執左錢先講

NFLX尋晚走左又升係咪要迫死我

賺左就算鳩數啦 呢隻野 真係大上大落

強勢股差10%左右就返晒去股災前
強勢股唔敢買
未返到果D又升得少

都係開定put先

咁多間巨企最廢係佢，已經冇咩發展空間

1張0.8入
輸哂都係600港紙

有張WFC冇走

玩sqqq果班最慘

2900先諗啦

決斷力唔夠， 唔敢入。

望住tesla 就如自己上咗火星

所以我話只係嬴面大左但唔一定嬴
你strike price係咪太過遠

企唔穩24000
唔好跌啊

莊家忘記左佢

我頭先睇番張put返左家鄉仲有賺想死

睇黎CHING有D經驗

果陣買係0.4 delta
都唔係好遠

tsm, amd, nvda 點揀好?

點知道個張係long/ short call/ long/short put??
short call short put, 係唔係會輸多過買既錢?

WHY NOT BOTH

唔敢入市
抵我發唔到達

LONG SIDE先唔會輸突 SHORT係會輸無限

SPCE散水?

回喇

Short put都係有限

呢個世界有得轉倉

大家研究股票做乜鳩
研究我好撚過啦!

睇黎冇咩大升機會

冇貨唔係都會冇限咩

真係谷撚氣

SPCE COVER CALL左

加CALL

一隻陳年leap call救全家

三家買哂唔洗煩

邊d long 邊d short?

美股必勝大法，溝貨，再跌再溝

係時候到淡友發揮

唔該你諗返起行權之後會點先

股價最多跌到0

巴打 唔好亂黎

BA OXY

你比錢開position咪long
收錢咪short

naked short call可輸無限

short put 最多輸strike price*contract size
都係有限

跌到零咪盡

Ba 好廢

理論上都係有限, 最多咪drop to zero
SC先係理論上無限

巴打岩

捱打捱兩星期

發覺美股真係無撚敵，滿倉SQQQ等破產

Oxy 完全示範左升市 倒跌

BA轉燈
波指呢?

仲有冇做雞既巴打？

Oxy走呀

PUT BA> PUT ZM

實際上:本多終勝

信校長,唔怕

其實2月28-3月4個幾日算唔算已經行左熊二？
個陣exactly彈左0.5

見佢插諗住搏陣
147.8入左

直插

+2%個陣走左
放棄了

Oxy 真心勁 今都可以跌

淡友

Oxy人踩人啊

印紙機既極限已經到左

149 沽BA, 149.9平倉
空身現價146.5

唔識唔好鳩買

我已經唔記得買果時啲greeks係咩
淨係覺得除左呢多次great depression/ WW3, 都好少可能2022 (其實一開始係買2021, 而家發覺好彩買錯左) 會冇290

加上option我一直都係用profit買, 輸左咪當賺少左, 唔使成日個人太過精神緊張

燈
即隊比你睇

淡友快d一起召喚波巴

2隻有齊 好似全世界發達都唔關我事感覺

真係冇咩用

有冇人有買ISRG?

咁賣空呢
如果覺得佢趺
係唔係係支牛賣出之後當日搵個位入錯個股數就得?

巴打你唔係好友嚟咩

Oxy 今晚死幾多人

我就震撚死都唔走 決定左

希望唔好害到大家

我好淡都唔係 我即日炒姐。
不過登淡友傷心

有BA一齊

買PUT啦，安全啲

隻C未出就跌定先

ba岩岩出新聞無左張飛機訂單

油期落21，d油股仲唔走？

石油正式 跌穿21

大將軍去左邊

重倉oxy係咪jump得

政府俾錢買啦

sell short都係可以無底輸死
唔熟唔好亂黎

暴跌
咩新聞？

你睇返油期21個價oxy個價係邊你就知震到仆街

求教，咩係無限loop 大法？

屌 有排坐

震慣咗了

隻隻銀行股都跌咁濟,係得隻DB仲綠燈
幾時變左咁硬淨
明明係頭號熱門

JPM100$果時90$ 0.01一張

如果短炒/末日call果班就係
冇錢過海連IFC都去唔到

都要睇下既...

08 AIA, CITI

PK BIRD

CAT 有機會接貨.............. 今日手多

OXY 星期五有機會接貨 屌

.......DAL FXXK

Tsla睇路

尋晚買0.8

就係因為頭號熱門

直插冇水花

Ba 做乜野

航空股又落番哂地

ba希望插勁d

坐等打仗

今日單日轉向
Exhausting Gap
快走

OXY 17.7高J左100股
坐到5月都得了

次次都係即買即趺

波音累全家

發現美股死揸根本無得輸某幾隻股升返到股災前 amzn 破埋頂

淡友見到呢個moment係咪有D開心呢

tsla 睇路

Same feeling

Boeing 737 MAX cancellations mount amid production halt

Tesla

唉，祝你搵多啲
輸到唔敢睇

留名睇依家單日轉向
4點再單日轉向

CCL 人踩人...

屌 升到咁點入市

希望無人高J左

free fall tsla

死守

滿倉紅，扑暈自己算

果然8成人睇升，之後就

好多人頂住

我係唔會同你講架

我都係琴日又係ual一買即跌
BA我都坐左兩星期

高J 咗SP .................聽兒登仔講牛一

tsla drop少少啫

連登果然唔係浪得虛明

撚得出神入化

又震尻老散
唔驚

有冇人仲敢入WORX

係唔係無頂嫁啦
人工又冇得加

睇住BA條線...想收市返130?

一轉call 就想轉向

兒登仔好波....... 牛一你地all in 未..........

係我害撚死大家

邊個話牛一 家下比人撚狗

710頂得住姐
個勢幾想一野爆落去

Oxy 每日都震倉

兩隻開市有高j

股災啊, 走鬼啊

開左put

兒登仔永遠都係高賣低沽

開左SC瘋狂轉倉中

自燈

已all in

回得快到

roll 唔roll 到？

本身夠， 其他莊唔肯開。 又無人蝕底放

回緊啦
希望今晚平手走到
隻野消息次次都閪

又想升返上去

升緊咁多都輸？

接佢老尾......最多接完SC

我啲大摩call比佢累街坊

震倉ja利申 止賺左

利好消息頂唔得幾耐

我趁高Roll走我張期權

我今晚開市高開入左貨

準備入貨

屌你d金價

做咩突然突然一野直插

連登2寶垃圾

睇吓渣乜，不過一定好過港股

大家快D走呀！！！

執轉ba 又成功

Trump Trump話無事

仲call bank

唔知點解今晚好似怪怪

咁當然有睇啦, 唔會真係盲鐘鐘咁賭大細去買一張option, 雖然我真係講到好似賭大細咁

唔賣金邊有錢撈底

BA另計

落地獄啦jpm

我真係 dllm

係咪應該斬倉

油就快穿21

真心咪撚高追 等一等先啦

我敢，但要落多少少先

April 14 (Reuters) - Boeing Co on Tuesday reported another 75 cancellations for its 737 MAX jetliner in March,

一睇就知利好

當兒登仔異口同聲講牛一及all in 之時...........

Ccl 13.1走完美

準備崩盤咁

今日有咩消息
晏已經見佢跌

但係咁插
岩岩撈左一撈

Uso跌到冇眼睇仲衰撚過oxy

今晚似會轉燈

仲有邊啲傻閪仲未轉牛

入少少仙期防爆升

仲有無得跌少少俾我揸下

估撚錯底 坐左係148

巴打又係你入左呀?

到底要坐到幾時

咪就係
仲唔轉牛啲大户點沽

唔賣金啲大戶下星期margin call點補倉

波陰GOGOGO

一年後再睇返算

10張蝕咗95% LP 7月....放咗係到好耐

你地買納dee科技股股，睇波指做乜

5蚊坐住100股
如果有4蚊再溝

油真係太多因素影響, USO仲要食水問題嚴重, 你地真係咪再買USO啦

trump trump話民主黨唔想再批更多既錢啊

屌你ZM

原來Db 曾彈到差唔多7蚊
Miss左沽

對家喎

食次走到唔撚再買 etf

呢到個時入OXY ，忘兄仲寸我........ 賭油 ，緊係賭UCO USO

Oxy一齊hold爆佢

win多D ...............

坐到升返30

巴打仲未走uso?

手足咩位企緊

我賺完入PUT 陪你

其實唔識買油買乜好

128

其實我都有入呢2寶

d put 當廢紙

USO 自己都講明係for 短線, 人地都唔expect 你長渣, 你地渣USO同渣TQQQ/SQQQ做價值投資有咩分別, OXY驚破產咪第2隻大既油股坐

口罩

oxy真心放到年底再睇可能會有驚喜

公司破產既驚喜?

SC撚表示:你夠膽就挾爆我，我同你慢慢磨

美國運通直插冇浪花
一定有古怪

認真咁賭法，直接期油好過。

無得守

可以熄機訓

其實油價30頭再加一系列減成本行動先breakeven到

而家油價仲要有下跌風向,點解你地對OXY咁樂觀,至少都唔應該expect個價會升,佢日日蝕緊錢

投降

屌你

回少少就成堆淡淡gel行晒咁
遲下又牛二當熊三

純賭油係油uso uco 無咩問題
oxy係油公司，fed救佢就升

美國油企爭緊政府唔知幾多錢你估唔洗還？

快啲斬

有無手足2830加左put

我無限復活同佢鬥長命

我係嗰d 一斬就升嘅人

zm好惡

一棍仆暈自己

下星期再睇